有冇人上now 新聞直播停留係cloudfront好耐?

chrome, firefox 一樣